呃錢黨

like share subscribe 哩d 基本嘢泥啦

推

雖然p牌推唔郁，不過多謝ching,
如果鍾意嘅話希望可以訂閱支持下啦，我朋友做到好灰
利申： 打手

點解灰啊

1.唔可以响示威現場出現（比人捉過知乜事）
2.轉用youtube 做文宣又冇人理
3. 失戀
以我所知係咁多，不過哩d人地私事泥，支持就訂閲下啦

冇乜睇頭
如果講支那話好睇好多

其實我都覺
不過叫做有d心思，好過拍vlog打機個d

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

有心人祝你早日甩P

小弟有小小意見，今朝同佢講不如拍part2
今次要借完錢抄埋牌，人財2得
佢bang 9我，話好很無聊冇心思
咩料？咁都叫無聊冇心思
大家各得如何？